成日話男人為咗溝女乜都講得出，覺唔覺得女人其實都唔好得去邊

初初一齊嗰陣講到天花龍鳳話唔介意以後一齊捱窮 過咗幾年就會叫你come on james 話你無上進心

不嬲都咁諗

閃光中的西窿

樓主道出真理

一鳩樣